====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » Gérard Pénot travaille étroitement avec elle en particulier à Nantes .
Entity Name (Type) :: Nantes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Gérard Pénot (PER)
Nantes (LOC)
Total entitiy counts: 2

